【777/戴狗我屌你老母啊】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

負皮左,抵樓豬俾落仔EX飛

兩位都係人才，幫美軍開路嘅人才

咪話囉
除左老孫
其他買過去既都係為中國市場
贊助商要愛華頓要李鐵李瑋峰架

戴狗死全家

共狗全體仆街死全家 奶共臭閪子孫性病死
禮義廉輩輩男盜女娼 賣港商家世代未期癌

我屌曬你地老母 呢個世界真心冇天理

而家佢唔使呢啲野19歲踢英乙，
有冇必要有人唔做做狗啊傻閪

417入左qq

而家英甲
坦白講，為前途同錢途都係中國藉promising d

我413
留比個孫

我$19 2007

我17蚊入2007⋯

留低俾個孫既係一份心意....

點樣19蚊牙

Iwobi
有神快拜

52周高 / 低 19.160 / 8.640

470買qq

聽講ching股神黎，咪9up啦=.=

如果係真，都唔知講咩安慰你好

好彩之前放左813
驚支爆

所以咪話一講到錢，港豬副窮酸二等公民相咪跑哂出黎

8個幾個時應該要all in

Now

留返比你呢啲二等支那狗啦，
我大把錢唔志在

柒婆仆街死

相提並論抬高左牙浚

U 根正苗紅中國藉添
啲錢咪又係支那錢

屌，清神原來有成1千萬資產
我得1千蚊

Liverpool and Manchester United are weighing up a cut-price January move for Arsenal midfielder Aaron Ramsey. [@JamesOlley]

同49000 trade 算啦
D球員抵玩好多, Hehe 或者 福仔或者Shaw

我有香港身分證架

一隻手指指住人

個邏輯去左邊

平時去旅行拎乜passport

藍+$ 換 靴狗同福

特衰

你咁鍾意錢，咁留比你舖棺材

梳玻璃

咪又係中國藉講到咁口響

關係唔係中國乜撚野事，講緊你為左錢連香港人身份都拋棄啊傻閪

我冇啊
我為左唔做中國人
比貴d去拎BNO

其實亨叔性格個教練好似太唔定性

阿狗青訓同時做講波佬
之後跳去國家隊助教
冇幾耐又傳去維拉/ 摩洛哥

咁你移民返英國未？
而家講緊戴狗，幾時變左你同我拎咩passport既爭論啊

話緊你都根正苗紅中國藉
同埋戴狗無放棄香港人身份喎
佢只係揀左條易d既路發展自己足球事業

扮傷唔踢港隊走去支那隊集訓都叫唔係放棄？

有冇手足老豆好冇遠見 典型廢中咁款？

你

雲加

又唔係剪左本特區同身分證
唔講以為踢左U 隊冇得踢大港腳
佢踢U隊我好不齒
但就career path黎講係合理

利申:為左香港人身分連特區都冇

香港人有晒骨氣同民族風骨咩，隔離post 有條友仲好笑，話希丁克有料過GW, 緊係跟個有料既學野

屌咁不如入德國藉跟路維呀笨柒

Fulham vs Arsenal tactical analysis

踢國家隊都關教練事
不如死撚左佢啦

BNO 就算啦
OG 唔係話佢唔可以代表支國家隊咩
其實係衰扮傷反口姐

Aaron Ramsey who prefers to stay in England amid interest from other clubs (AC Milan, Inter and Juve). Player & family settled in the country.
@JamesOlley

Tottenham and Arsenal are interested in signing Roma star Cengiz Under, per Calcio News 24.

Twitter rumours 話要去猁了

有能力下做到既野
我都想好似你咁做美帝子民

扮傷係衰仔
但如果入到藉中國踢到國家隊
至少將來踢中超機會大好多
甚至大會為左開拓中國市場而簽佢
呢d都係香港藉限制左佢既野

球員生涯短暫
從香港人角度出發佢點都係仆街架喇
又或者你諗下
你而家放棄香港藉，人工會高而家至少十倍，你點揀？

佢手持bc喎，入支那藉要放棄英藉，你識簡掛？

有好多因素 唔係只睇錢

其實佢入藉 (passport) 支那要棄英藉
英藉都係點解英甲會簽佢
因為唔駛 working visa

仲講緊career path ，港豬真係港豬

傻先唔要外國藉
大把中國高官子女美藉英藉澳藉

我有佢咁既家底同BC一定留係歐洲踢到唔得為止

英冠揾錢都少過中超一大忽喇

我囉，
睇下我仲留緊係香港捱緊

其實國家隊㨂人個藉點計
只睇 passport?

跟習武帝好過跟閪婆啦

極度懷疑係5毛黎，平時冇見過，
都冇開過post,今日先首次出現

你講少句啦
捱你老母咩

國藉，好似係21歲前踢過邊個國家既U隊

通常passport, 但支那呢類國藉法唔容許雙重國籍就唔同講法

你戇鳩喇同你唔同意見就5毛
我係到cd rom左好多年

邊個知？
我CD rom左香港廿幾年添啊

呃蝦條

其實佢似洪武多啲

唔出聲就係5毛
講真呢種排除異己搞小圈子手法真係好討厭

琴日睇完個崇禎post , 真係好撚似佢

你口吻五毛到仆街，然後話人懷疑你係小圈子手法，
咁你立於不敗之地架喎

不啦，崇禎好佢好多，
佢撚有楊嗣昌，左良玉，孫傳庭，盧象昇......
佢身邊得一堆溫體仁

你夠係到扣帽子
我係話你地小圈子，一有相反意見就話人
一早講左不齒佢行為
但從career path出發既話會明白

性格似，燥進剛愎，但又資質有限

你成世人係咪得條career path做到出發點？
我由頭到尾都講緊佢先係扮傷去支那隊集訓，
等同背棄港隊，大家出發點根本唔同，
你點解要我地一定要體諒佢？

崇禎資質有限係共產黨有意既抹黑，
我覺得佢政治水平起碼係明代頭五

不如話班死淨既東林黨抹黑佢

淨係用career path 睇足球本身就係戇鳩

但共狗捧清狗臭腳都係鐵一般既事實

大家都係外族不用分哪麼細

大家都當國民係狗，元清共

互含小圈子做乜內訌

點會on9啊你講
職業生涯比盡你得15年左右
之後你做返足球related既野
點講都仰中超好過英甲/冠喇

估唔到有 round 2

除左錢，中國足球有咩係完善/優良過英國足球？

有啲嘢要清咗先可以繼續互含
當教下個衰仔咁教

都話撚左呢個角度on9 你仲淨係識講呢個point, 你弱智架？

成世流流長，有英藉唔要要支那藉，你訓撚醒未？再講退休出路，相關產業你夠膽講支那成熟過英超？

裝備撚成熟過英國，
愛迪打斯，內期，漂馬都是美煙搓拿

為左件大陸仔,儱互含聯盟內戰,值得咩

放棄左英藉咪攞返囉
又唔係唔拎得
有乜咁大不了
就成世流流長但職業生涯得十幾年
先要更加珍惜

都話講足球淨係講career path 無意思，何況支那國藉法上左身咁易比你走

桂民海連中國籍都冇，得瑞典籍，都係一個中國人

大把香港人冇香港 passport 得 BC 啦
如果支共真係要捉咪又係照捉

你覺得無意思姐
大把人為左榮譽,為左踢大賽,為左盃去轉國藉喇
職業生涯係得咁長既

收到風銅鑼灣書店老闆都冇中國藉

你講個三樣野有邊樣係支那offer 到

咁即係外國覺得同中國做生意重要過救返自己國民囉

有得踢亞洲盃掛

冇架咪好似雲狗去 19000
我哋係阿狗梗係屌佢架
同樣我哋係香港人梗係屌柒個球員揀支籍唔踢香港隊
係冇咩理智可言

可能仲可以成為 「中国人的骄傲」，榮譽黎，幾多錢都買唔返

起碼有得踢下亞洲盃
亞洲盃個POOL 加到24隊都無香港份

仲有踢中超起碼有機會玩下亞冠

不嬲啦
旨意外國救你有鬼用咩
睇下英國

無錯
蘇甘堡都係土生土長熱刺隊長
都係免費過黎阿狗

所以阿狗咪吹奏佢
熱狗咪當佢係猶大咁屌
呢啲野唔駛咩解釋架

揾個女人係你國家眾目睽睽下兜巴聲你D人
再踢走埋你係香港既記者

英國吠都唔敢吠
笑撚死人

留英籍，去歐洲二線聯賽有機會踢歐聯/歐霸添

咪就係為左CAREER 同榮譽
不過個層面未去到國家隊咁高
但一樣係世仇

一個記者都有外交護照，真係痴撚線

儱大戰

唔覺得佢去到二線聯賽既班霸
除非佢真係有鄭智/老孫水平
我諗佢自己都Evaluate 過呢樣野

brexit 咗英國好 rely on 同支那嘅 trade relationship
所以你話我左膠都好
一直都係覺得 brexit 係情感凌駕利弊
變相棄 EU (lesser evil) 迫英國親支

佢無呢個水平又點會覺得自己踢到支超/ 國腳？

洗唔洗二線聯賽班霸先踢到支超/國腳啊...
你唔係以為法圖斯個d 會有二線聯賽班霸水平嘛...

佢冇呢個水準憑咩確定自己做到支超班霸主力？

日本唔係拉英國入一個trade deal咩，加埋美國，加拿大，墨西哥，個市場仲大過EU

5色洋文，係咪講緊脫歐
我覺得脫歐除左係唔想再比貢多錢接濟班歐豬，
仲有唔想比班大愛撚夾住要幫手接收難民

拿，我對歐美政治唔撚熟架，唔好又叫我收皮啊！

私下成日都戰

法圖斯唔係有支國正選水平呀...

其實May做home secretary果時係收好少難民 至少比法國德國少

美國冇入 TPP 呀
obama 搞嘅但係 trump pull out 咗
之後支那整咗個 rcep 係翻版 tpp

....支超班霸邊到有歐洲二線聯賽班霸水準
強如恒大都無喇...

英國不嬲唔係收好多難民
就算脫歐之前都係

原來就係TPP

我意思係佢直頭唔想接收

EU 果邊有機會 no deal 所以而家英國等如比支那渣住春袋

其實歐陸右翼運動早d興起可能挽留到英撚？

佢踢到華杜斯咁既水平咪有歐霸踢囉

傑志既外援都可以有歐霸踢啦

就算冇，佢邊到黎既自信一定踢到國腳/班霸主力先，
講緊而家佢19歲踢英甲係有天份，但係中國會發展好過大陸？
做唔到既又浪費左自己，同slam dunk 去左美國之後自殺個撚樣有咩分別

Brexit根本就捉蟲
英國本身都多特權，又有份話事
而家要soft brexit咪仲衰

其實當時美國唔撐土共個世界就平靜好多

TPP 同 RCEP 本身嘅大分別就係 US vs China
其他本身成員好接近
不過 US trump 上台之後第一時間話唔簽
所以其實而家支共 RCEP work 嘅機會仲高

其實唔關事
英撚本身都睇唔起班歐洲佬
右翼運動興起只係會令 EU 趨向解體

又玩光榮孤立牙

佢而家入左藉中國起碼有個機會啊
搞唔掂咪拎返本BC 囉
根本無野輸

而家唔會 soft brexit 喇
uk 想又食又拎 (繼續 free market in some industries)
但係 EU 講都唔明唔得
所以而家應該係 hard brexit + UK 換食支那條水
反正支那同 trump trade war 都要搵新水

英國
唔明點解連登仔成日對英國有幻想
諗住佢會幫香港出聲

英國佬咁撚假
同埋實際上都係班 privileged 嘅人控制住政府
美國反而 anti china 係民主共和兩黨共同立場
所以得閒反下中就可以透過民粹攞多啲選票
機會仲大小小
不過當然去到關鍵位一定錢行先
始終所謂自己國家利益行先點解要學左膠損害自己利益幫鄰國國民

賣港撚死全家

有冇精華解釋下講緊D乜

DBS都要喺jobsdb post請人

以前屋企無錢唔撚請

申請左未?

查埋家宅?
睇地址請人牙

睇下你係到有冇treasure ac

我見極少大銀行會post喺呢d網請
多數自己整個網放晒所有職位等人apply

睇地址請人 DBS 真係出哂名 公屋就一定唔會請先

不嬲有

請咩post

Senior/Officer,AM

不嬲都有，最大個幾間係得匯豐小d

Glassdoor

香港版麻麻地 上到網一樣講埋d老母係女人既野又唔夠內行

咩dept

hi手足們

Jen jai

jen jai又白逗一星期人工

好賤呀

手足好波

夜期2萬5

arpo24

新疆果度搞緊納稅德國

納粹

要交幾多稅？

要加快速度做移民狗了
睇嚟唔可以等到個仔讀大學先一齊搬

你由美國移返中國？

事實證明所有野都係當香港踏腳石

MK 禾唔夠錢比D我OK?

我無得走

石油氣守村口啦

我都唔夠，可唔可以搵人比啲我

比錢請你搬

有錢又ok既

無跑馬？

放心會比套淺色長袖衫褲你搬

走難
政治難民

Topless

我地香港人做難民係時間問題

我可唔可以走去西班牙，好想屌拉丁妹

另一個垃圾政府

可以加入加泰反西班牙政府
繼續玩同一個遊戲不過降低咗個 game difficulty level

屌兩年走啦傻閪

點解你咁有錢唔拎本外國護照傍身？

係果邊唔可以企最前啦 差佬真係打鳩你
game difficulty level係低少少 因為歐盟唔會因為你加泰而放棄利益同共同體

去澳洲坐下移民監都好

喺呢邊企最前都坐監
同埋共產黨國際上冇王管程度大過西班牙好多
你睇新疆搞種族清洗同集中營都冇人出聲

澳洲邊會岩佢住

我用左2014雨革同2018加泰兩把尺比較姐
btw集中營單野真係cls

你覺得我真係揸特衰？

你同你個兩百個手足賣唔賣料都死全家啦

完全封鎖左

想問咩叫屌波
利申: 青頭

將你條針頭鳩吉入個波個充氣孔到啊

OG 琴日先話好大條

Media Team又玩
正式宣布Emery Ball>Wenger Ball

今年d野似返間大型少少既球會

抵佢得戚既呢球 好有阿狗味

靚能到

佢都話自己唔似彥祖架

大聲啲講，呢個gif入邊邊個係進攻核心？

比狗個後抽靚撚到

久違嘅靚波

佢靚仔過彥祖條老嘢啦

Mk果下直線好撚靚
岩岩好

6c: 大力

細力少少都比人回身封到

又jer禾青

阿狗j撚到

愛蛇
番埋聽日終於放假

要返埋星期六

返六日容撚易

阿狗啲on9 野返哂黎
Nutmug with Professor Iwobi

但用一萬億就好on9

諗諗下推你老婆出黎做都唔錯啊

有得J仲唔J 輸波先J咩

起十五年for一百萬人口
每日新移民150，十五年就最少八十萬新移民

即係無解決過問題，白白無左一萬億

便服日

咁大件事 事前完全冇規劃
擺明係上貢俾中共

共狗要錢打貿易戰
盲都睇得出了

係都搞醫療先啦，何況官地易用咁多都唔用

平時成日講支爆果班 除左冇錢癈青 個個都驚驚
老懵董果句中國好香港更好

唔cut班支那狗，比你填平哂全香港水域都係以有涯隨無涯炸

股joy

其實類似計劃十年前已經內部討論 但成本貴冇用
依家可能班牛屎佬太惡 迫到政府拎呢啲濕鳩方案出嚟

jump了

股狗 jump

Ching sun又蒸發左幾千億

大跌吧

支爆

470蚊入左十手700
點搞

針

rich

留比個孫

mola mola
連搭車去IFC都無錢

cls jump了

268.8

有冇後悔

仲有10個鐘就可以屌柒泰狗出氣

無,升返係遲早既事

可以留比個孫等

又唔等錢使,無所謂啦
又有派息,輸唔死人

今個星期六又要返，dnlm

你長短週?

唔係牙...視乎需要就要返星期六日

450買qq 點算

qq

中國人撐中資

Juventus interested in Aaron Ramsey and will offer a lucrative pre-contract to the Arsenal midfielder in January

去比牙朗吊啦

再溝

用sandro黎換

屌你老母qq仲跌

堅持到最後就是勝利

岩岩係隔離po睇到
明夏約滿曼聯：
達美安、基斯史摩寧、菲爾鍾斯、勞基梳爾
路爾斯華倫西亞、安達靴里拉、安達斯彭利拿、艾舒利楊格
桑馬達、安東尼馬迪爾

如果免簽到梳爾靴里拉馬迪爾就正

中國人, 買中資

阿狗有無咁多錢俾人工呀

曼聯好似非頂級球星既人工唔高

仲簽前面
就算係邊個會肯打後備
我反而想要靴里拉/馬達

免簽3個都唔洗再買人又慳到轉會費
出年轉波衫約每年多30m
藍斯走應該人工可以1換1
應該夠頂呢3張約

免費駛乜換

阿爺收左我地1萬億之後又會用北水救港 大家耐心等候

凍能到

藍換靴狗 夠爛打
用黎做下輪換唔錯
有錢就轟落去馬詩雅度

換靴狗會係倒退

一訓醒就見到股市大針

有錢既買馬素啦屌 後生勁翼難求

話要簽翼果D全部都係鏟蛇funson

12點先訓醒

依家去食早餐了

今日食咩？

M 記黑椒漢堡

樓下金魚缸班廢老屌曬老母

CASH IS KING

2007 就穿$8

留返俾個孫

$3貨扮蝕，dllm mochi 到

跌左咁多,帳面蝕到PK

U 收息一早收曬本，依家全部都係賺緊既

收左一半本ONLY

即刻依家成本價$1.5,仲賺緊4,5倍

計埋佢之前派左6098同派息
希望0成本留俾個孫

Dllm 狗黎

Me 470蚊入左十手700
依家每跌一百蚊又入多十手溝貨

u 10手=1手

u 2手=200手

咁你好多溝溝下溝埋自己條命入去

溝貨既大部分最後都係損手

跌能完未牙

9up者,幾十萬掉落去溝咩

跌1000點咁少 跌多d啦

冚港針啦

生命股票未聽過咩

未

用條命去買
清袋比埋條命你

邊位清牙

Ar post is dead

股JOY針曬了

Thank u 777

支那野

臭燒開咗twitch account
係咪打算轉行打機

當年簡迪明明想加盟阿仙奴 最後雲加唔要佢要沙卡 雲加真係一條垃圾

橙
查博個焦土迷雲 po 茅人理

5反了

靚仔就是真理
你睇吓OG就知點解了

Xhakaboom 真係幾屈下

防守要自爆幾多球先入得一球?

快D升返啦,賣股移民了

個boom解自爆？

係阿仙奴唔想比agent費

傑斯指藍斯不會因為續約問題影響演出

艾朗藍斯仍然未和阿仙奴續約，威爾斯領隊傑斯說他不會因此影響在代表隊的演出。

藍斯和阿仙奴續約有阻滯，不過傑斯仍然對他充滿信心，不相信他會因此影響演出。

傑斯說：「我不想去談藍斯的續約事情，他很享受踢代表隊，沒有因為其他問題影響表現。」（）

改得好真
完全睇唔出係改圖

2007停牌都未爆啦

又jer, 針了

林鄭月娥：美國懲罰本港自己也有損失

跌市前已全cash out止賺, 睇戲mode了

止賺

個市之前上返28000就分段走啦
Btw轉左工少左好多時間上黎9up了

阿post然家多能到...

劈價貨湧現，租客走出「負資產」陰霾，重新「上車」。美聯彭曉君稱，上水新都廣場3座中低層E室，實用面積467方呎，最初叫價660萬港元放盤，早前已減價至630萬元，最後一減再減，以590萬元售出，呎價約12,634元。

她表示，新買家為租客，多年前曾為業主，後來物業變為負資產；但為免再為他人供樓，儲蓄多時後，終於儲夠20%首期，見近日市場有減價盤，決定再入市，完成交易後更一度感觸而落淚。

on9

我年頭已經睇淡今年 事實證明

自住冇得輸呀

有無清可以分析下adidas波3？

人型著乜都型

唔係好鐘意puma薄+緊，好易突左粒奶奶出黎

又負資產多一次

頭先電視睇到柒婆串到許智峯條傻仔一棟都冇
條友真係好撚柒

《兵情急報》大家對艾馬利有無信心？

太陽報連續三個月做了個民調，訪問英超各隊球迷對自己愛隊主帥的信心程度。艾馬利由8月的81%到9月的63%，經過連勝後10月升回71%。升幅是眾領隊之冠。

雖然報導沒有提及受訪球迷的人數及受訪的問題與方法(這對任何調查的結果有很大的影響，皆因可從而作出引導令受訪者改變答案)，球迷純粹可當普通新聞一則，一笑置之。因為，對阿仙奴來說，11月頭對利物浦，才是艾馬利的考牌戰。

不過，相信不用任何民調，修咸頓的曉士(37%，包尾)和曼聯的摩連奴(38%，尾二)，球迷都應該對他們失去信心了。

究竟誰會是今季英超第一位被炒的領隊呢？

Photo source : Sunsports

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

愛蛇

Jose

升返哂

平日刀貢靚
arpo24

因為休戰一週

食屎

Love Sir

準備十連勝

陳俊樂=沙卡

矛人

[img]圖片網址[/img]

摩納哥炒渣甸 亨利成大熱繼任人

【體育】摩納哥周四宣佈正式解僱球會主帥渣甸。至於其繼任人，有傳法國名宿亨利將會走馬上任，帶領該法甲球會。

渣甸（Leonardo Jardim）周四遭摩納哥請食「無情雞」後，於球會的一份聲明中說：「對於能夠成為摩納哥教練超過4年，我非常感恩和自豪。我充滿熱誠地工作，總希望做到最好，更與球會一起取得過重要勝利。我會珍視這些回憶。」

44歲的渣甸2014年起開始領軍摩納哥，於2017年成功帶領球隊勝出法甲冠軍，是自2000年以來首個聯賽冠軍。於2016/17年球季他亦帶領球隊晉級至歐聯4強，成功有目共睹。然而好景不常，摩納哥今季開季成績大不如前，至今9戰只得6分，只排在法甲積分榜的尾3位置，渣甸看來正是為此問責下台。

渣甸離隊後，有傳出身於摩納哥的現役比利時國家隊副帥亨利（Thierry Henry）將有機會接替其位置。而比利時教練馬天尼斯接受訪問時，更力撐對方勝任當摩納哥新帥：「他已準備好成為球會教練，他表現出對教練工作的熱愛，這是成為教練的必要條件。」

雲加門徒無一個係垃圾

Gary White

出師不利

阿當斯

今場除德帥勁到
麥基另一邊好靜
金鄭直頭係差

🚨 Countdown is on: In only 30 minutes (5pm UK time🇬🇧) I’m starting my first ever Twitch stream featuring @seadk6 🕹🎮 Make sure to follow me on 😎

開左啦

玩Fortnite

seokol31

M10_88

SEOKOL31

射波打機

PS4 手制玩Fortnite

...

燒直播打機

鬼佬由細到大用開

咁少人睇既 世界球星以為至少10K

????

打漏個0

阿狗進軍電競

我港

坦克唔洗踢國家隊咩
咁得閒同燒一齊打機

咁少人睇燒打機

燒唔洗踢國際賽去打機 真心識嘆

條友梗係識嘆
成日射波

hi

笑死
佢同kola一落地就死

bye

30K都半個酋長球場啦

What a month it's been for @emilesmithrowe_

✅ First-team debut
✅ First senior start
✅ First senior goal

And now a goal and an assist for @England Under-19s 👏

DUO TO BATTLE FOR WINGER

Tottenham and Arsenal are being linked with Roma winger Cengiz Under, by Gazetta Dello Sport.

The young Turkish midfielder, who is 21, has 10 caps for his country and has scored four goals.

星期五

禮拜五

聽日有無馬料
涼左咁多d馬仔會唔會著多件衫出賽

開工 返21日唔撚易

工都好番

你養我牙?

馬會出糧

AW最近拎果個係咩獎？敬老獎？

40路綠日狗

好想收工呀

終於 星期五

我仲係日以繼夜 夜以繼日 直踩落去
起碼做到新年 DLLM

呢排見fb 好多post講
打拳個 mcgonor 同唔知咩水...
其實咩事
見沙格拿都有係ig 9up

港女下嫁失業瑞典男, 養家照顧老公十年

連登仔真係痴撚線 咁又搵到位鬧

你條大陸澳洲狗做咩唔出post吹奏林鄭牙
上面無出糧牙

正，可以砌259陣

星期五了

關你撚事咩

咁早起身

鄧返工狗手足kai 針牙

普狗做左幾耐廢中

健康廢中💪🏻

第三個月了

起身飲茶?

係機場博覽館睇show中

一個人食得好少野

收租好過出糧

咩show

唔巧提，淫仔日日針，收jo 打9折了

電子展?

今個星期無阿狗睇

國際賽死全家

Apo24

返工時間都冇人9up

搵工未？

未 可能下星期會開始執下cv

據內地媒體透露，2018年鄭少秋的一部最新電視劇《將夜》即將於本月底在湖南衛視首播

Mola mola

強國奴才怒罵漢奸，卻被發現原來身處勞改營。網友嘲:發帖減刑

早霸王cls, 笑到pk

錯怪綠日子....

佢仲ff自己去旅行 好似人中個冴島咁

佢係管勞改果個
負責監住下面班人上網留言

yes ar, 好多大6G

正皮俾標題

圖呢dllm

0000-2359 diu ka sin

無圖GE話你講咩都無用啦

條廢中鬼有咁好體力咩
2359-0000 就差唔多

唔睇好過睇啦

皮皮

2359 訓了
0000 真係訓了

Ka sin自動波

2和b fun sun

Gazidis could bring Ramsey to Milan

AC Milan is the latest club to be linked to Aaron Ramsey, per Corriere dello Sport.

Former Arsenal executive Ivan Gazidis is now with the club and could help bring the midfielder to the club.

快槍手

Former Arsenal boss Arsene Wenger linked with stunning return to football with Paris Saint-Germain

According to RMC, Wenger is being considered for a senior role because current sporting director Antero Henrique is reportedly at loggerheads with Tuchel.

《兵情急報》拿卡射敵數據平反！

近6場，5入球，3助攻，成為阿仙奴球迷票選的9月最佳球員及得到9月最佳入球，同時亦入選Fifa19 team of the week。

有玩開Fifa 的朋友，覺得拿卡射敵的數據，中肯嗎？

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

《兵情急報》小兵國際賽情報

國際賽期，除了一隊的一眾大國腳要為國效力，一眾小兵都在青年軍賣力爭取表現！

先報阿仙奴的一眾幼獅：
。路維仔 - 代表英格蘭U19正選友賽葡萄牙，貢獻一入球一助攻，大勝4比1

。尼爾遜- 踢U21，對安道爾後備入替，一入波一助攻 總比數7比0。踢了今場，他已經由U16一直踢到U21

。尼基迪亞,韋洛克 - 踢U20對意大利贏2比1，前者入波，後者一入波一助攻

。祖洛斯(John-Jules) - 踢U18對瑞典贏4比0，有一個入波

而其他國際的小兵都有表現：
。波蘭特(Ballard) - 代表北愛爾蘭U21，射入致勝入球贏冰島

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

問人事部拎

死變態佬，點解你會有我電話

同事黎，有佢電話有咩咁出奇

Pace點會得83

80 都太高
佢一定慢過燒

happy friday

仲有三粒鐘先收工

心情靚靚

環保撚搞到我阿媽冇咗份工

改得又幾好

仲有30分鐘收工

走左啦

辣殺黎

香港文匯報訊（記者 鄭治祖）不少人提出，粉嶺高爾夫球場可否用作短期建屋，林鄭月娥昨日坦言，即使能動用有關土地，亦不能短期見效，因為還要解決交通、搬祖墳和古樹的問題，「所以，有時候大家看似很快的選項其實不會很快。」

你老味，原來搬祖墳搬樹會曬時間過重新墳過塊地重新起過曬d交通設施
林奠係咪當人on9到咁啊

佢咁講又係喎

拖仔打正選

What a night for our academy 😊

⚽️ @ReissNelson9 - scored and assisted on England U-21 debut
⚽️ @DG_Ballard - scored late winner for Northern Ireland U-21s
⚽️ @EddieNketiah9 - scored in 2-1 win for England U-20s
⚽️ @JoeWillock - scored the second goal for the England U-20s

u 4 sin

頭毛已4

準備出去接頭女

平凡幸福真係dq左

小麗老母？

小麗老母呢d左膠都DQ
呢個政府真係智障
陣間俾龍心入到去

dq硬啦入條撚咩

達哥COD直播勁差

愛sir拎唔到最佳領隊

佢做現場不嬲差D
唔可以玩得放

唔係,係D setting勁差
收唔到聲,其他GAME都無咁差

Ramsey plans to leave Arsenal on a free transfer after believing he had extension agreed

“Would I stay for the rest of the season? Of course, yeah.

“I am contracted to Arsenal and I am going to do my best now this season to try and achieve something special.”

He added: “Everything has been going great with the club – we thought we were in a position where we had agreed a deal but that’s no longer the case.

“So, I just have to carry on playing my football and do my best for Arsenal this season and I’ll leave the rest with the club now.

“Am I disappointed? That’s a decision that they have made and things happen in football and you just have to get on with it and carry on playing the best I can. That’s all I am concentrating on and giving my best for Arsenal.”

馮檢基之前講到咁都知實DQ

倒米達

游山隻義犬

dq算啦入到閘咪好似姚咁
風頭火勢歐美睇到又更加反中共
取消關係法

姚個時都講到d硬啦

《兵情急報》英超9月最佳出爐！

恭喜夏世三同狼隊領隊得到9月最佳！
艾馬利同拿卡錫迪表現咁好，都領唔到，真係唔抵啊！
#曲
#每月最佳魔咒
#已破
#球迷放心
#有時唔可以唔信邪
#一命二運
#但都要努力做好自己

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

Team news; Ozil, Ainsley, Welbeck, Cech

Here's the latest team news update from our medical team:

Mesut Ozil
Now returned to full training following back spasm.

Ainsley Maitland-Niles
Now returned to full training following a small fracture to left fibula in August.

Danny Welbeck
Withdrawn from England squad with minor hamstring issue. Being assessed ahead of Leicester City (h) on Monday, October 22.

Petr Cech
Left hamstring injury. Being assessed ahead of Leicester City (h) on Monday, October 22.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training by the end of October.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Aiming to return to full training in November.

依啲邪獎真係唔攞好過

游山台都睇

禾b都幾中意通人坑渠

藍斯：1月唔出「廠」

【體育】儘管還沒跟阿仙奴續約，但艾朗藍斯坦言無意於1月離隊，現階段只會專心一意，盡力為兵工廠踢好每場比賽。

艾朗藍斯（Aaron Ramsey）談及自己跟阿仙奴現時的關係時，似乎有所暗示：「起初跟球會是一切順利，我們均認為大家到達一個互相達成協議的位置，但情況已不再是這樣，因此，我只能繼續踢我的足球，為阿仙奴做到最好，我今季都會繼續留效球會。」

「會否感到失望？那是球會所作出的決定，是球圈會發生的事情，你必須繼續下去和繼續盡力踢好足球，那是我正在專注的事情，就是竭盡所能為阿仙奴比賽。」

藍斯將會在今季後就約滿阿仙奴，儘管兵工廠早前已向他提供新合同，但他至今仍然未肯續約，有傳是因為不滿阿仙奴的加薪幅度，這名威爾斯國腳現時周薪為11萬鎊，希望跟射手奧巴美揚、翼鋒米希達利恩的17萬鎊看齊。

可唔可以快啲躝

一月走啦
同人地換d野返黎

果然係雲加子弟兵, 賴死唔走

球會癡線，球員想續，教練照出，但球會唔提供合約

170k 續咗佢就好啦
之前話250k 真係嚇親人

170K 就無所謂啦
養個廢人JEN BOY 都35K

170k 值得續，球會icon, 英人青訓，萬能插

贊狗幾時躝

12 跌撚完未呀屌你老母個子宮

股票?

屌你老母 5x跌到 3x , on撚9 4 叔春袋都跌撚埋呀

贊狗無論user同player都係垃圾

我過兩日就成副身家捐比啊爺抗美！
洋鬼子欺人太甚！中國人永不為奴！

捐之前記得過返數比我先

JayJay Iwobi

中銀IB冇撚左user name 點算

你識唔識it狗寫apps

廢人JEN BOY都要50K牙

識啊

Dailo iwobi

拖肥想簽nasri

希望藍斯帶我廠拎歐霸
到時鞭死D反藍

打去你D優越理財定尊貴理財24小時客服熱線問啦

生活真苦

能不能給我一首歌的時間
把故事聽到最後才說再見

拖肥係咪做阿狗2隊

姐撚

why call spring

不愛我就拉倒

基仔 單春 姐倫

想叫春

終於聽見下雨的聲音

老了
飲多少少酒個頭都痛

今晚FAREWELL 都飲左D

走呀

真

我前幾日用酒精濕紙巾抹面 抹完之後醉左係咁湯

真係佢帶到既 俾你滴埋蠟都得

毋忘足總盃

要返工

屌你老母 返七日

托里拉唔識分日本🇯🇵韓國🇰🇷

當年法國金童

星座小王子正仆街

It is understood that a lucrative offer representing a significant increase on his £110,000-a-week salary was on the table for months but remained unsigned.The decision to terminate negotiations was taken by more senior figures than head coach Unai Emery

Ramsey

come back arsenal la diu

冬天攞藍狗換d好野番黎啦

梅毒個告別賽幾時踢

邊9個係到搞事啊又

Miguel Almiron will join Arsenal in January from Atlanta United they would accept an £11 million fee for the Paraguayan midfielder

AW走左既後遺症，以前AW打曬骰，狂續仲養傷既路斯基卡索拉邊有Senior figures出手阻止

未有Torreria 之前，Nasri 的確係Santi既合適替代者

今次撐高層 條撚樣當自己球王

Arpo24

梅迪薩卡告別賽 雲加再領軍

【體育】繼早前於簡奴盃擔任英超傳奇球星聯軍領隊後，前阿仙奴領隊雲加周末將會再度出山，於梅迪薩卡告別賽帶領世界明星隊落場比賽。

梅迪薩卡於上季結束後掛靴告別球員生涯，而一場為他而設，由「世界明星隊」對「梅迪薩卡96漢諾威朋友隊」的慈善告別賽，將會在這周末上演，而帶領世界明星隊的，正是前阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）。

英國《鏡報》透露，周末將會參與這場告別賽的現役和退役球星，包括禾確特、施治和波歷克，而負責為雲加世界明星隊攻堅的前鋒，則有高路斯、比沙路和麥斯古斯。

這次已非雲加離開阿仙奴後首度重執教鞭，早前由阿仙奴名宿簡奴主辦的「簡奴盃」慈善賽，簡奴就邀得雲帥擔任英超傳奇球星聯軍領隊，最終，雲加不負眾望，帶領英超傳奇球星聯軍以9:4擊敗非洲足球傳奇明星隊勝出比賽。

奧斯爾復操勢回歸鬥李城

【體育】德國攻中奧斯爾在周五傷癒復操，有望於下場英超為阿仙奴披甲，不過門將施治仍然上陣成疑。

奧斯爾（Mesut Ozil）因為背傷缺席了阿仙奴上場以5:1大炒富咸的英超，由於他早前已經宣佈退出德國國家隊，因此得以於國際賽期好好休息；周五，他終於重投操練，大有機會在22日主場迎戰李斯特城的聯賽復出。

於9月尾腿筋受創的施治仍然在養傷，相信未必能夠復出鬥李城，有指他最快也要在下月頭才能重返戰場。由於今夏從利華古遜加盟的門將賓特尼奴表現出色，因此就算施治回歸，也未能能夠立即奪回正選。

至於同樣腿筋受創的韋碧克，退出了英格蘭代表隊後，仍然未知道能否上陣鬥李城。隊長中堅哥斯尼因為阿基里斯腱傷患，今季至今未曾披甲，將會在下月復操。

當唔當球皇一回事，你出得份約，轉頭彈弓手收返，真係好羞家

希望Ramsey下半季生生性性捱埋佢

世界明星隊實輸

彈弓手係樣衰, 我估因為光頭佬走
但藍斯真係唔值咁貴, 之前老野養太多高薪垃圾
你睇牛奶, 般矛同西咸都踢唔掂

台妹VS港女

ozil 都玩twitch直播

幾個月唔簽都叫彈弓手
你番工appointment letter都有deadline啦

擺明呃高層添啲 點知一野比人收皮
反正除左獌冇人會offer佢>200K

路斯基
卡素拿
迪亞比

英撚係前六入面除左傾有邊個擔到大旗
170k叫岩岩好啦 因為佢年資炸

英人+當打年齡+免簽轉會

曼聯見識過Alexis 同Ramsey d合作表現之後應該不了

淨係冇紀律已經扣50K

佢死獌狗 拍普巴兩個都唔回防就好笑

馬時亨今日到深圳出席大灣區論壇，他在發言時分享一個故事指，有兩位自稱黃絲的青年，在西九龍高鐵站見到他，並對他說，他們雖然是反對政府的「黃絲」，都不禁要稱讚高鐵。他們更分享指，高鐵開通後，由香港去廣州，由以前需要兩個多小時，縮短到現時無需一小時，真正快捷方便又舒適，他們更與馬時亨合照留念！

on撚9 自己作架？

聽到黃絲兩隻字都打冷震

A朗

係咪吹緊買羅馬個Cengiz Ünder

亨利教 monaco

Skysports source

行爺爺條路

兩個唔回防，場上同牙山互屌

今次換感情台狗公過黎ok?

我今日都見到兩個藍絲打一見到就除我褲幫我含撚，
仲3p射撚左幾次拍哂片添啊，on9呢啲招數仲拎出黎，2018喇，
先唔講香港得幾多人認到你個撚頭，
認到你又忍得手唔撚打鳩你既得幾多個啊？

Alexis係曼聯有時踢到變閘

佢踢認門都會同藍屎對屌架啦

Midterm

星期日有冇手足一齊出黎傾下波經行下街？

Join

9連勝
出去開間房打j

做咗coach仲會唔會咁多嘢up

聽講銅鑼灣到金鐘新開左幾間時仔，去試下先

Ok go try tgt?

Ok me and you go book yeah

你幫我打？

是撚但啦，出哂黎先包揼分組啦

On9

唔出黎我當你剷狗咁屌啊

剷仔係咪消失左btw

件衛衣到左了

我尋日朝收到了

點解要咁做

屋企無人收件

享利

期待摩納哥對尼斯

可以去郵局排隊

享利幾時回家

我屋企長期有人

摩納哥請多咀狗都唔請廢老

請垃圾教垃圾

享利

練成之黎番黎教

沒有阿狗睇的星期六日

如果摩納哥落歐霸打阿狗

依家呢隊摩納哥實比愛蛇大炒

執隻golovin禁藥狗玩下

不了，俄仔唔識英文

今晚係屋企打邊lo

愛狗拎psg 都然5到雲加牙狗
點然享利

享利多咀就叻
而家愛蛇九連勝勁到仆街
享利證明自己嘅起機功力先啦
分分鐘摩納哥都係起唔到機

爺爺去做PSG director

jadin

邊個教都慘 個班主仲衰過高安基

Jardim

卡斯辛奴第三次宣佈退役

原來小花份約規定2020年可以自由離隊，係唔可以去頂級球隊，不過唔知頂級球隊包邊啲

食狗肉

年年清倉換班底，打得好嘅賣晒
再買一堆幼齒重組
十足以前阿狗

行政長官林鄭月娥今早出席電台節目時，被問到有人認為香港近年受到中央政府更大箝制時，她指要反問是誰造成香港回歸21年的會有這樣的局面，而97年時候沒這個情況。她指香港有高度自治，可以用「中國香港」名義參加世界組織，可以在奧運會、亞運會以獨立身份揮動中國香港旗，「去到2008年北京奧運，我哋很開心香港可以舉辦馬術比賽，見到女排在球場英姿，我哋激動到拍爛手掌，這是一國兩制下，香港特別行政區應該要有的表現。」

臭馬

梅毒場係幾時幾點踢

我地人多多 我地才多多
我地人多才多獎牌多
我地同一心我地齊一心我地同心齊心攞冠軍

仆街好嘈

聽唔到 大聲d!

你而家hea 9我啊？

系

始終都系雲格好

踢波踢一個咩
拎法甲果季幾多人彈起

班友又夾唔熟，質素又冇咁高，
點會打得起

巴卡約高同打邊爐都好似打唔起

巴卡唔係果代啦

新法比仲未走架咩？

拖仔啦

有佢同冇佢差好遠

唔輸靠拖贏波靠拿卡

雲加再做領隊！

你無睇錯，我無打錯，雲加係再做領隊，不過係幫梅迪薩卡手，做佢告別賽嘅領隊。

大梅退役後加入阿仙奴青年軍的教練團隊。而今個週末，將上演他的告別賽，由雲加率領世界明星隊，大戰梅迪薩卡漢洛威96朋友隊。出戰的球員據報有波歷克，高路斯，比沙路，禾確特等球員。

另外，ESPN 報導，PSG有興趣找雲加當general manager，主理轉會事務。不過報導表示，雲加對再執教的選擇更有興趣 (不過這方面可能性不大...因為杜曹現在成績很好)。PSG 巴黎聖日耳門希望於聖誕節前和雲加傾好詳情，以便他處理一月的冬季轉會市場。

艾馬利由PSG來投，若然雲加真的應邀到PSG，相信到時又會是一番熱話。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

Wenger ball

Wenger>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>享狗

哭了

佢本身利馬突擊加雙黑鳩掃波就已經贏左一半

享狗搶左爺爺飯碗

ESPN 報導，PSG有興趣找雲加當general manager，主理轉會事務。

全世界都知呢條老野唔識教波

轉會事務又識嗎

20年前佢識，20年後資訊太發達，洗鬼佢咩

去PSG終於可以揮霍了

+1$個年比人撚到

搵多個包皮就夠

四強果年個陣勁到 根本踢到全能442

低調

Papa仲少票過iwobi, 橙

天價買藍斯走啦

波壇宮崎駿

ARSENAL 'INTENSIFY' PEPE INTEREST

Arsenal have stepped up their interest in Lille winger Nicolas Pepe according to Mundo Deportivo.

The Spanish news outlet named Arsenal as one of Barcelona's challengers to sign the Ivory Coast international, alongside Bundesliga champions Bayern Munich.

Ar post dead again

睇j片
窮人版mane

都仲有得練
肯黎一定要

咁咪幾好，成個留言版咁
覆完都唔怕搵唔返自己個回覆

大梅有告別賽？

刷轉世個個post
轉左3次
1. 厄利垂亞
2. 印度
3. 阿曼

睇黎都係繼續係香港做狗算

伊甸園呀

ok deal

奇妙live

歐霸盃足球聯賽（直播）
播出日期 ： 10月25日
播出時間 ： 星期四，深夜12時45分
對壘球隊 ： 士砵亭對 阿仙奴

又播阿狗

呢場有機會失分

喂呀又話德國比臭燒拖累先出局既

又要連勝了

愛蛇又要延續連勝傳說了

依場輸/和都無所謂 最緊要聯賽要繼續贏

德狗垃圾到

真 前四緊要

好多球都靚

有兩個支那

皮利斯撐亨利一定得！

【體育】法國名宿亨利於周六落實任教母會摩納哥，皮利斯就力撐前隊友。

皮利斯（Robert Pires）跟亨利在阿仙奴及法國國家隊共事多年，自然十分了解對方：「球員及教練是完全不同的事，完全不同的工作，但亨利一定能夠成功，因為他很愛足球。他清楚足球、球隊、球員，我很有信心。」

亨利在球員生涯效力過摩納哥、阿仙奴、巴塞隆拿等球隊，退役後亦擔任比利時助攻，皮利斯認為這些經驗都可以幫助他：「亨利跟馬天尼斯學了很多，亦在雲加、哥迪奧拿帶領下偷師多年，這都是十分重要的。」

「在亨利麾下，球員一定要有熱情，這是他最看重的事情，而且他需要在場上跟球員講解戰術。」皮利斯續說。

早晨牙

早晨 飲緊茶

做埋d手尾就去搵女女了

梗係北上飲喜茶 玩抖音

德國抵撚死

爺爺

早排我條女叫我搵日番上深圳行下
我一野就話唔好

結果佢話搵其他fd陪佢

你咁悶梗係啦 好彩係女仔fd咋

唔用細梅就抵死啦

上去dum 骨唱淫k

其實幾個女仔上深圳我都覺得唔多安全 唔知我太落後定點

驚咩

依家其實安全好多 好多香港人上去
要驚係驚食元素週期

仲以為查蛇女友好高汁

好耐冇上過去玩了，依家是咪好多野玩？

咩意思牙你又想煽動港中矛盾牙

臭燒又累德狗輸波

咁要問大陸仔

抵啦德狗

去惠州唱k

通常返大陸都係返鄉下
上次係深圳dum 骨好似係fg 果年

咁耐都冇人搶利華個brandt既..幾勁喎

咱們都是大灣區同志

屌鳩佢啦

德狗食撚屎啦

即刻著件德國ozil岀街

據CalcioNews24報導，熱刺和阿仙奴也已經加入到羅馬翼鋒雲戴亞的求購行列當中。
此前有媒體稱拜仁慕尼黑和多蒙特均有意引進雲戴亞，而現在北倫敦雙雄也加入到了戰局當中。
不過，該網站稱羅馬正在和雲戴亞談續約，續約後球員年薪將漲至200萬歐元，並含有價值4000萬至5000萬歐元的解約金條款。

勁

Darren Wells話鑽石眼想買Sarr同havertz

係我地既人

Havertz

感冒童轉行做電競選手

攻中？

Ramsey has the upper hand in contract talks – Wenger

Asked whether he would give Ramsey a new deal, Wenger replied: "We tried that before and it still can happen.

"I don't really know what's happening at Arsenal. Sure, Aaron Ramsey is in a strong position now and he will use this position.

"But I don't know how far Arsenal will go in terms of giving him a huge contract. These things were once my responsibility, but not anymore. I'm happy about that."

直布羅陀對亞美尼亞終於贏咗，mk

Xhaka

"If I'm asked now about one coach with whom I want to work again, I would say Mourinho"

Eden Hazard has once again been speaking about his future...

📲 skysports.tv/vNxwGp

世三呢排搞咩 一時又話想去RM 一時又狂讚摩狗

世三1月唔去西班牙了 最快都要下年夏天

其實佢踢波都算有品

做乜變多咀狗

揀波踢 仲有球童單嘢

其實個隻鹿嘅奶茶有乜特別？

未飲過唔識答
但係身邊啲人真係願意排九個字去飲杯野

其實唔錯
不過珍珠奶茶 太多其他鋪頭可以substitute, 根本唔值得排咁耐

美團咪得

老野得戚到

Mk仔到邊

Strong Position
分番清莊閒先啦

講野有骨

有工開未

咁多錢洗撚開工咩

9up師

一場都無入場睇
真係好小氣

咁你跳左未

去PSG做GM

I am happy about that

你比人炒仲會唔會成日吹奏自己前公司

爺爺唔係平常人

可惜冇錢 打包哂兩個應該好J到核爆

打咩位

1月賣左藍狗就有多少少

你諗住藍狗賣到好多錢牙

佢自己聲稱唔會一月走
無transfer fee就可以攞bigger contract
唔益阿狗

反藍又羸
洗唔洗比埋錢阿狗買人牙

如果為錢真係可能去返英超，其他聯賽邊有咁高人工

中超

出黎食放題啊

today？

Mk你請？

政總見，我既

咁就反藍
呢度真係好悶
Btw純粹想講佢有更多operating options

Hoho j ar diu

走口廿

偲嫣自爆me too：童年時曾遭同母異父兄長性侵 將報警處理
「正義聯盟」主席李偲嫣近日遭廉署落案控告，指她兩年前參加立法會選舉時，涉嫌沒有遵從選舉法例，處置9項共22530元的選舉捐贈。她上周五（12日）在沙田裁判法院提堂，她離開法庭時，有4名男女出現向她追數，其中有人指她誣陷兄長強姦。
李偲嫣今(14日)在記者會上表示，童年時遭同母異父的兄長李守平性侵，在她小六至中二期間，多次拍打其發育中的胸部和拉扯其胸圍。李偲嫣稱將會報警，並宣布與兄長脫離關係。

雲加：藍斯續約肯定大咬

【體育】艾朗藍斯會否續約，成為了阿仙奴球迷近日最關心的事，前領隊雲加就相信這名中場會留隊。

雖然合約在今季後就完結，但艾朗藍斯（Aaron Ramsey）跟阿仙奴的續約談判已告吹，就算27歲的他聲言在1月不會轉會，也很大機會在季後以自由身離隊。

雲加坦言在任時曾經嘗試跟這名威爾斯國腳續約，可惜未能成事：「我不清楚阿仙奴發生了甚麼事，但肯定的是藍斯在續約一事處於上風，而他將會利用這一點。我不知道阿仙奴會屈服到甚麼地步，去給予他怎樣豐厚的合約。」

2008年，雲加以480萬鎊把藍斯從卡迪夫城帶到阿仙奴，更培養他成為一線中場，上陣338場入59球，「跟球員續約這些事曾經是我的責任，很高興現在已經不是了。」

佢都算一線

酸撚到

「我不知道阿仙奴會屈服到甚麼地步，去給予他怎樣豐厚的合約」

以前帶阿狗咁多年，阿狗不嬲都唔會屈服，d開價寒酸到

迪布尼 個d算幾線

宇宙級>世界級>一線

證明350k單嘢真係唔係佢話事

個po 好似咁耐都未推爆

all go fuck girls

冬天穿搭

原來已經推咗四日

得返我地d真窮毒推post

og都真毒

又撚我哋

冇內戰梗係推得慢啦
有內戰一日兩po無難度

咁要召喚mk先

仲有牙鏟同禾清

鏟蛇 打老婆清

鏟同mk天生一對的

吹奏雲加推爆post

岩岩mk子上台講野，俾姚松炎搶咪

5和

中國球員張玉寧今年從西布朗租借來到了海牙，去年一年他也僅僅靠國字號和一些友誼賽來維持狀態。對此，英國媒體對他進行了一番批評。

該媒體把張玉寧評為西布朗的最差引援，文章寫道：張玉寧是西布朗歷史上最差的一筆簽約，可以說140年來，他都是最差的。這名球員花費了球會790萬英鎊，然而卻因為拿不到勞工證被租借出去兩年，在雲達不萊梅他一年都沒踢上比賽，最終提前終止合同又去了海牙，在那裡他的出場次數依舊是0。

唔撚係掛

MK子幾時屌番人老母

Mk子阿po之光

mk加油

講左
中國藉就算無料都可以外流

等mk番來屌你

OG:英超後備球員唔叫英超球員牙

想睇

美國領事館果邊點

x2

Mk係cc台

比人拉左

mk

笑位係邊

笑你老母咩

mk囝

MK咁撚勇武

盧高10c ft

洗唔洗保釋MK

佢撻朵okla

好彩8半 半大

訓左身盧高果場
無買

搵緊旅行錢好窮

笑mk都唔撚得？

吊牙mk癲架

有咩好笑？

而家唔笑唔通等佢放監先笑牙

係

去邊

馬來西亞

去過一次
檳城 怡保 吉隆坡咁行

抖陰

五毛變正常

六日子係真五毛黎
大是大非都咁

你睇錯野

支持香港獨立

6日子係呃大陸人錢支持港獨

香港獨立 以死相搏

佢係咪係勞改營牙？

無阿狗睇

悶到仆街

準備番二放一番二放二

沙巴?

而家澳洲都好多大陸人

收嗲啦賤種

Mk子

未番過大陸

綠日子

He反雲

mk囝報個平安啦

Gchi

U go jor?

Mo ar

唔想手足有樹

259

有去？

冇阿狗睇on99

你會鬼睇咩

風暴

MK子好波

唔反Mk了

覺得自己好廢 唔敢出去

學好d 廣東話先

有無LINK

笑死
成日話要請路維個D人推返自己入老母個閪未

仲有人未迷愛咩

未請愛狗之前有D人成日都話要請路維
一早都話佢14年負鳩碌
唔係美斯希古恩照顧大家早就返左鄉下食鼻屎

查博都出咗去?

老老豆豆我hktv比人ban果年讀緊u
睇直播果時都好有種無力感 我明你諗緊乜

冇人敢回你 bin得好

好波

抗爭仲未完！各位鍵盤戰士依加真係需要你！

唔夠膽既去記做鍵戰
雖然好可能無用，不過好過乜都唔做

當年已經做緊野

發現自己同港豬係一樣

好無力

達哥係咁踢人落街

唔出唔緊要
最緊要唔好學班on9呢個時候仲做假膠淡友

但最大問題係香港人要獨立的人始終仍然小數，你出去只會俾人點相只會令屋企人受影響

至少唔好潑冷水

咩立場都好 最緊要真係唔好係網上挑撥離間 搞到有心嘅志士收錯風中伏

我想問下自稱最撚勇武既波台手足今日去曬邊？
睇緊viutv

真係好鬼憎平時日日扮假膠個班撚樣

波台宜家衰過遊樂場 以為玩膠好好玩 大把小朋友跟住認真玩

身邊總有d廢老同事係到笑人地出去

香港人永遠唔夠厚面皮 包括我自己

苟且偷生？
圓方班離地中產已經話俾我地聽
除非你移民 如果唔係香港人無一個可以走得甩

屌你六日真係有收支那錢都算

冇錢入你戶口仲做五毛on撚9

一到關鍵時間又黎料

大陸狗殺雞取卵就不嬲

六日個名叫咩
點解我search唔到佢

支那狗種綠日唔撚易

其實香港靠香港人就真係玩撚完
回歸就回歸硬，而家做既野，起碼自己可以同下一代講我盡左力，問心無愧
係睇下香港夠唔夠運，回歸前支那會自爆